アプリケーションのセットアップ方法


まず、セットアップディスク１のsetup.exeを
実行してください。

何度かディスクを入れ替えるように画面上で
指示しますので、その通り差し替えてください。

すべてのファイルが準備できると自動的に
セットアップ画面になります。

修正が必要であれば、途中の画面で各種情報を
変更してもかまいませんが、とりあえずそのまま
進めた方が無難かと思います。


なお、６／１１は一日不在となりますので
万が一、不都合が生じた場合は６／１２以降
でお願いいたします。

特に問題がなければご連絡の必要はございません。


株式会社タートル工業
技術部技術課
佐々木　透
